係fb ig 好似淺黃,實際係wechat奶共?如何處理

話說有個舊同事
Fb 出d post極具挑釁性
因估計fb ig大量共同朋友深黃
怕被unfriend???
我覺得大家政治立場唔同都無辦法
20幾準備30歲人，應該係有獨立思考
但唔明點解要單打？仲係男人？
廢老都企出打尻暴徒啦，
我就唔係好明年輕力壯既男人係屋企做鍵盤戰士，
唔出去黎幫下廢老們？？
撐警大會又唔去支持下？

微信

Fb

Sor 真係覺得佢太自私只圖自身利益
究竟可以點樣教育下佢

仲要鐘意玩槍好似恐佈分子